<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="i18n._global.about_scribe">Σχετικά με το Scribe</string>
    <string name="i18n._global.android_changelog">Ιστορικό αλλαγών Android</string>
    <string name="i18n._global.available_data">Διαθέσιμα Δεδομένα</string>
    <string name="i18n._global.blog_posts">Αναρτήσεις Ιστολογίου</string>
    <string name="i18n._global.changelog">Ιστορικό αλλαγών</string>
    <string name="i18n._global.conjugate_apps">Εφαρμογές Κλίσης Ρημάτων</string>
    <string name="i18n._global.data_extraction">Εξαγωγή Δεδομένων</string>
    <string name="i18n._global.data_server">Διακομιστής Δεδομένων</string>
    <string name="i18n._global.imprint">Στοιχεία Εκδότη</string>
    <string name="i18n._global.ios_changelog">Ιστορικό αλλαγών iOS</string>
    <string name="i18n._global.keyboard_apps">Εφαρμογές Πληκτρολογίου</string>
    <string name="i18n._global.learn_more">Μάθετε Περισσότερα</string>
    <string name="i18n._global.legal">Νομικά</string>
    <string name="i18n._global.our_community">Η Κοινότητά μας</string>
    <string name="i18n._global.privacy_policy">Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="i18n._global.support_scribe">Υποστηρίξτε το Scribe</string>
    <string name="i18n._global.supporters">Υποστηρικτές</string>
    <string name="i18n._global.trademark_policy">Πολιτική Εμπορικών Σημάτων</string>
    <string name="i18n.app._global.download_data">Λήψη δεδομένων</string>
    <string name="i18n.app._global.english">Αγγλικά</string>
    <string name="i18n.app._global.french">Γαλλικά</string>
    <string name="i18n.app._global.german">Γερμανικά</string>
    <string name="i18n.app._global.indonesian">Ινδονησιακά</string>
    <string name="i18n.app._global.italian">Ιταλικά</string>
    <string name="i18n.app._global.norwegian">Νορβηγικά</string>
    <string name="i18n.app._global.portuguese">Πορτογαλικά</string>
    <string name="i18n.app._global.russian">Ρωσικά</string>
    <string name="i18n.app._global.spanish">Ισπανικά</string>
    <string name="i18n.app._global.swedish">Σουηδικά</string>
    <string name="i18n.app.about.app_hint_tooltip">Εδώ μπορείτε να μάθετε περισσότερα για το Scribe και την κοινότητά του.</string>
    <string name="i18n.app.about.community.github">Δείτε τον κώδικα στο GitHub</string>
    <string name="i18n.app.about.community.mastodon">Ακολουθήστε μας στο Mastodon</string>
    <string name="i18n.app.about.community.matrix">Μιλήστε με την ομάδα στο Matrix</string>
    <string name="i18n.app.about.community.share_conjugate">Μοιραστείτε το Scribe Conjugate</string>
    <string name="i18n.app.about.community.share_scribe">Μοιραστείτε το Scribe</string>
    <string name="i18n.app.about.community.title">Κοινότητα</string>
    <string name="i18n.app.about.community.visit_website">Επισκεφθείτε την ιστοσελίδα του Scribe</string>
    <string name="i18n.app.about.community.wikimedia">Wikimedia και Scribe</string>
    <string name="i18n.app.about.community.wikimedia.caption">Πώς συνεργαζόμαστε</string>
    <string name="i18n.app.about.community.wikimedia.text_1">Το Scribe δεν θα ήταν δυνατό χωρίς τις αμέτρητες συνεισφορές των εθελοντών του Wikimedia στα πολλά έργα που υποστηρίζουν. Το Scribe χρησιμοποιεί δεδομένα από την κοινότητα λεξικογραφικών δεδομένων των Wikidata, καθώς και δεδομένα από τη Wikipedia για κάθε γλώσσα που υποστηρίζει το Scribe.</string>
    <string name="i18n.app.about.community.wikimedia.text_2">Τα Wikidata είναι ένα πολύγλωσσο γράφημα γνώσης που επεξεργάζεται συνεργατικά και φιλοξενείται από το Wikimedia Foundation. Παρέχει ελεύθερα διαθέσιμα δεδομένα που ο καθένας μπορεί να χρησιμοποιήσει υπό την άδεια Creative Commons Public Domain (CC0). Το Scribe χρησιμοποιεί γλωσσικά δεδομένα από τα Wikidata για να παρέχει στους χρήστες κλίσεις ρημάτων, σχολιασμούς μορφών ουσιαστικών, πληθυντικούς και πολλές άλλες λειτουργίες.</string>
    <string name="i18n.app.about.community.wikimedia.text_3">Η Wikipedia είναι μια πολύγλωσση δωρεάν διαδικτυακή εγκυκλοπαίδεια που γράφεται και συντηρείται από μια κοινότητα εθελοντών μέσω ανοιχτής συνεργασίας. Το Scribe χρησιμοποιεί δεδομένα από τη Wikipedia για να παράγει αυτόματες προτάσεις, αντλώντας τις πιο κοινές λέξεις σε μια γλώσσα καθώς και τις πιο κοινές λέξεις που τις ακολουθούν.</string>
    <string name="i18n.app.about.feedback.bug_report">Αναφορά σφάλματος</string>
    <string name="i18n.app.about.feedback.rate_conjugate">Αξιολογήστε το Scribe Conjugate</string>
    <string name="i18n.app.about.feedback.rate_scribe">Αξιολογήστε το Scribe</string>
    <string name="i18n.app.about.feedback.reset_app_hints">Επαναφορά υποδείξεων εφαρμογής</string>
    <string name="i18n.app.about.feedback.send_email">Στείλτε μας email</string>
    <string name="i18n.app.about.feedback.title">Σχόλια και υποστήριξη</string>
    <string name="i18n.app.about.feedback.version">Έκδοση</string>
    <string name="i18n.app.about.legal.privacy_policy.caption">Κρατώντας σας ασφαλείς</string>
    <string name="i18n.app.about.legal.privacy_policy.text">Παρακαλούμε σημειώστε ότι η αγγλική έκδοση αυτής της πολιτικής υπερισχύει όλων των άλλων εκδόσεων.\n\nΟι προγραμματιστές του Scribe (SCRIBE) δημιούργησαν την εφαρμογή iOS "Scribe - Language Keyboards" (ΥΠΗΡΕΣΙΑ) ως εφαρμογή ανοιχτού κώδικα. Αυτή η ΥΠΗΡΕΣΙΑ παρέχεται από το SCRIBE χωρίς κόστος και προορίζεται για χρήση ως έχει.\n\nΑυτή η πολιτική απορρήτου (ΠΟΛΙΤΙΚΗ) χρησιμοποιείται για να ενημερώσει τον αναγνώστη σχετικά με τις πολιτικές πρόσβασης, παρακολούθησης, συλλογής, διατήρησης, χρήσης και αποκάλυψης προσωπικών πληροφοριών (ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΕΣ ΧΡΗΣΤΗ) και δεδομένων χρήσης (ΔΕΔΟΜΕΝΑ ΧΡΗΣΤΗ) για όλα τα άτομα που κάνουν χρήση αυτής της ΥΠΗΡΕΣΙΑΣ (ΧΡΗΣΤΕΣ).\n\nΟι ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΕΣ ΧΡΗΣΤΗ ορίζονται συγκεκριμένα ως οποιαδήποτε πληροφορία σχετίζεται με τους ίδιους τους ΧΡΗΣΤΕΣ ή τις συσκευές που χρησιμοποιούν για πρόσβαση στην ΥΠΗΡΕΣΙΑ.\n\nΤα ΔΕΔΟΜΕΝΑ ΧΡΗΣΤΗ ορίζονται συγκεκριμένα ως οποιοδήποτε κείμενο πληκτρολογείται ή ενέργειες που γίνονται από τους ΧΡΗΣΤΕΣ κατά τη χρήση της ΥΠΗΡΕΣΙΑΣ.\n\n1. Δήλωση Πολιτικής\n\nΑυτή η ΥΠΗΡΕΣΙΑ δεν αποκτά πρόσβαση, δεν παρακολουθεί, δεν συλλέγει, δεν διατηρεί, δεν χρησιμοποιεί και δεν αποκαλύπτει καμία ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΑ ΧΡΗΣΤΗ ή ΔΕΔΟΜΕΝΑ ΧΡΗΣΤΗ.\n\n2. Μη Παρακολούθηση (Do Not Track)\n\nΣτους ΧΡΗΣΤΕΣ που επικοινωνούν με το SCRIBE ζητώντας να μην παρακολουθούνται οι ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΕΣ ΧΡΗΣΤΗ και τα ΔΕΔΟΜΕΝΑ ΧΡΗΣΤΗ τους, θα παρέχεται αντίγραφο αυτής της ΠΟΛΙΤΙΚΗΣ καθώς και σύνδεσμος προς όλους τους πηγαίους κώδικες ως απόδειξη ότι δεν παρακολουθούνται.\n\n3. Δεδομένα Τρίτων\n\nΑυτή η ΥΠΗΡΕΣΙΑ κάνει χρήση δεδομένων τρίτων. Όλα τα δεδομένα που χρησιμοποιούνται στη δημιουργία αυτής της ΥΠΗΡΕΣΙΑΣ προέρχονται από πηγές που επιτρέπουν την πλήρη χρήση τους με τον τρόπο που γίνεται από την ΥΠΗΡΕΣΙΑ. Συγκεκριμένα, τα δεδομένα για αυτήν την ΥΠΗΡΕΣΙΑ προέρχονται από τα Wikidata, τη Wikipedia και το Unicode. Τα Wikidata δηλώνουν ότι "Όλα τα δομημένα δεδομένα στους κύριους χώρους ονομάτων, ιδιοτήτων και λεξημάτων διατίθενται υπό την άδεια Creative Commons CC0. Το κείμενο σε άλλους χώρους ονομάτων διατίθεται υπό την άδεια Creative Commons Attribution-Share Alike." Η πολιτική που περιγράφει τη χρήση δεδομένων Wikidata βρίσκεται στη διεύθυνση https://www.wikidata.org/wiki/Wikidata:Licensing. Η Wikipedia δηλώνει ότι τα δεδομένα κειμένου, ο τύπος δεδομένων που χρησιμοποιείται από την ΥΠΗΡΕΣΙΑ, "… μπορούν να χρησιμοποιηθούν υπό τους όρους της άδειας Creative Commons Attribution Share-Alike". Η πολιτική που περιγράφει τη χρήση δεδομένων Wikipedia βρίσκεται στη διεύθυνση https://en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:Reusing_Wikipedia_content. Το Unicode παρέχει άδεια, "… δωρεάν, σε οποιοδήποτε πρόσωπο αποκτά αντίγραφο των αρχείων δεδομένων Unicode και τυχόν σχετικής τεκμηρίωσης (τα "Αρχεία Δεδομένων") ή λογισμικού Unicode και τυχόν σχετικής τεκμηρίωσης (το "Λογισμικό") να διαχειρίζεται τα Αρχεία Δεδομένων ή το Λογισμικό χωρίς περιορισμό…" Η πολιτική που περιγράφει τη χρήση δεδομένων Unicode βρίσκεται στη διεύθυνση https://www.unicode.org/license.txt.\n\n4. Πηγαίος Κώδικας Τρίτων\n\nΑυτή η ΥΠΗΡΕΣΙΑ βασίστηκε σε κώδικα τρίτων. Όλος ο πηγαίος κώδικας που χρησιμοποιήθηκε στη δημιουργία αυτής της ΥΠΗΡΕΣΙΑΣ προέρχεται από πηγές που επιτρέπουν την πλήρη χρήση του με τον τρόπο που γίνεται από την ΥΠΗΡΕΣΙΑ. Συγκεκριμένα, η βάση αυτού του έργου ήταν το έργο Custom Keyboard του Ethan Sarif-Kattan. Το Custom Keyboard κυκλοφόρησε υπό άδεια MIT, με αυτήν την άδεια να είναι διαθέσιμη στη διεύθυνση https://github.com/EthanSK/CustomKeyboard/blob/master/LICENSE.\n\n5. Υπηρεσίες Τρίτων\n\nΑυτή η ΥΠΗΡΕΣΙΑ κάνει χρήση υπηρεσιών τρίτων για τον χειρισμό ορισμένων δεδομένων τρίτων. Συγκεκριμένα, τα δεδομένα έχουν μεταφραστεί χρησιμοποιώντας μοντέλα από το Hugging Face transformers. Αυτή η υπηρεσία καλύπτεται από άδεια Apache License 2.0, η οποία δηλώνει ότι είναι διαθέσιμη για εμπορική χρήση, τροποποίηση, διανομή, χρήση διπλωμάτων ευρεσιτεχνίας και ιδιωτική χρήση. Η άδεια για την προαναφερθείσα υπηρεσία βρίσκεται στη διεύθυνση https://github.com/huggingface/transformers/blob/master/LICENSE.\n\n6. Σύνδεσμοι Τρίτων\n\nΑυτή η ΥΠΗΡΕΣΙΑ περιέχει συνδέσμους προς εξωτερικούς ιστότοπους. Εάν οι ΧΡΗΣΤΕΣ κάνουν κλικ σε σύνδεσμο τρίτου μέρους, θα κατευθυνθούν σε έναν ιστότοπο. Σημειώστε ότι αυτοί οι εξωτερικοί ιστότοποι δεν λειτουργούν από αυτήν την ΥΠΗΡΕΣΙΑ. Επομένως, συνιστάται έντονα στους ΧΡΗΣΤΕΣ να ελέγχουν την πολιτική απορρήτου αυτών των ιστότοπων. Αυτή η ΥΠΗΡΕΣΙΑ δεν έχει κανέναν έλεγχο και δεν αναλαμβάνει καμία ευθύνη για το περιεχόμενο, τις πολιτικές απορρήτου ή τις πρακτικές τυχόν ιστότοπων ή υπηρεσιών τρίτων.\n\n7. Εικόνες Τρίτων\n\nΑυτή η ΥΠΗΡΕΣΙΑ περιέχει εικόνες που αποτελούν πνευματική ιδιοκτησία τρίτων. Συγκεκριμένα, αυτή η εφαρμογή περιλαμβάνει αντίγραφο των λογότυπων των GitHub, Inc και Wikidata, εμπορικό σήμα του Wikimedia Foundation, Inc. Οι όροι χρήσης του λογότυπου GitHub βρίσκονται στη διεύθυνση https://github.com/logos, και οι όροι για το λογότυπο Wikidata βρίσκονται στην ακόλουθη σελίδα του Wikimedia: https://foundation.wikimedia.org/wiki/Policy:Trademark_policy. Αυτή η ΥΠΗΡΕΣΙΑ χρησιμοποιεί τις προστατευόμενες εικόνες με τρόπο που ταιριάζει με αυτά τα κριτήρια, με μόνη απόκλιση την περιστροφή του λογότυπου GitHub που είναι κοινή στην κοινότητα ανοιχτού κώδικα για να υποδείξει ότι υπάρχει σύνδεσμος προς τον ιστότοπο GitHub.\n\n8. Σημείωση Περιεχομένου\n\nΑυτή η ΥΠΗΡΕΣΙΑ επιτρέπει στους ΧΡΗΣΤΕΣ να έχουν πρόσβαση σε γλωσσικό περιεχόμενο (ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΟ). Μέρος αυτού του ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΟΥ θα μπορούσε να θεωρηθεί ακατάλληλο για παιδιά και ανηλίκους. Η πρόσβαση στο ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΟ χρησιμοποιώντας την ΥΠΗΡΕΣΙΑ γίνεται με τρόπο ώστε οι πληροφορίες να μην είναι διαθέσιμες εκτός εάν είναι ρητά γνωστές. Συγκεκριμένα, οι ΧΡΗΣΤΕΣ "μπορούν" να μεταφράζουν λέξεις, να κλίνουν ρήματα και να έχουν πρόσβαση σε άλλα γραμματικά χαρακτηριστικά ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΟΥ που μπορεί να είναι σεξουαλικό, βίαιο ή άλλως ακατάλληλο. Οι ΧΡΗΣΤΕΣ "δεν μπορούν" να μεταφράζουν λέξεις, να κλίνουν ρήματα και να έχουν πρόσβαση σε άλλα γραμματικά χαρακτηριστικά ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΟΥ που μπορεί να είναι σεξουαλικό, βίαιο ή άλλως ακατάλληλο εάν δεν γνωρίζουν ήδη τη φύση αυτού του ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΟΥ. Το SCRIBE δεν αναλαμβάνει καμία ευθύνη για την πρόσβαση σε τέτοιο ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΟ.\n\n9. Αλλαγές\n\nΑυτή η ΠΟΛΙΤΙΚΗ υπόκειται σε αλλαγές. Οι ενημερώσεις αυτής της ΠΟΛΙΤΙΚΗΣ θα αντικαταστήσουν όλα τα προηγούμενα στιγμιότυπα και εάν κριθούν ουσιώδεις θα δηλώνονται περαιτέρω με σαφήνεια στην επόμενη εφαρμοστή ενημέρωση της ΥΠΗΡΕΣΙΑΣ. Το SCRIBE ενθαρρύνει τους ΧΡΗΣΤΕΣ να ελέγχουν περιοδικά αυτήν την ΠΟΛΙΤΙΚΗ για τις τελευταίες πληροφορίες σχετικά με τις πρακτικές απορρήτου μας και να εξοικειώνονται με τυχόν αλλαγές.\n\n10. Επικοινωνία\n\nΕάν έχετε ερωτήσεις, ανησυχίες ή προτάσεις σχετικά με αυτήν την ΠΟΛΙΤΙΚΗ, μη διστάσετε να επισκεφθείτε τη διεύθυνση https://github.com/scribe-org ή να επικοινωνήσετε με το SCRIBE στο security[at]scri.be. Υπεύθυνος για τέτοια ερωτήματα είναι ο Andrew Tavis McAllister.\n\n11. Ημερομηνία Έναρξης Ισχύος\n\nΑυτή η ΠΟΛΙΤΙΚΗ ισχύει από τις 24 Μαΐου 2022.</string>
    <string name="i18n.app.about.legal.third_party">Άδειες τρίτων</string>
    <string name="i18n.app.about.legal.third_party.caption">Τίνος τον κώδικα χρησιμοποιήσαμε</string>
    <string name="i18n.app.about.legal.third_party.entry_custom_keyboard">Custom Keyboard\n• Συγγραφέας: EthanSK\n• Άδεια: MIT\n• Σύνδεσμος: https://github.com/EthanSK/CustomKeyboard/blob/master/LICENSE</string>
    <string name="i18n.app.about.legal.third_party.entry_simple_keyboard">Simple Keyboard\n• Συγγραφέας: Simple Mobile Tools\n• Άδεια: GPL-3.0\n• Σύνδεσμος: https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Keyboard/blob/main/LICENSE</string>
    <string name="i18n.app.about.legal.third_party.text">Οι προγραμματιστές του Scribe (SCRIBE) δημιούργησαν την εφαρμογή iOS "Scribe - Language Keyboards" (ΥΠΗΡΕΣΙΑ) χρησιμοποιώντας κώδικα τρίτων. Όλος ο πηγαίος κώδικας που χρησιμοποιήθηκε στη δημιουργία αυτής της ΥΠΗΡΕΣΙΑΣ προέρχεται από πηγές που επιτρέπουν την πλήρη χρήση του με τον τρόπο που γίνεται από την ΥΠΗΡΕΣΙΑ. Αυτή η ενότητα παραθέτει τον πηγαίο κώδικα στον οποίο βασίστηκε η ΥΠΗΡΕΣΙΑ καθώς και τις αντίστοιχες άδειες του καθενός.\n\nΑκολουθεί μια λίστα με όλο τον χρησιμοποιούμενο πηγαίο κώδικα, τον κύριο συγγραφέα ή συγγραφείς του κώδικα, την άδεια υπό την οποία κυκλοφόρησε κατά τη χρήση και έναν σύνδεσμο προς την άδεια.</string>
    <string name="i18n.app.about.title">Σχετικά</string>
    <string name="i18n.app.conjugate.choose_conjugation.select_tense">Επιλογή χρόνου</string>
    <string name="i18n.app.conjugate.choose_conjugation.title">Επιλέξτε μια κλίση παρακάτω</string>
    <string name="i18n.app.conjugate.recently_conjugated.title">Πρόσφατες κλίσεις</string>
    <string name="i18n.app.conjugate.title">Κλίση</string>
    <string name="i18n.app.conjugate.verbs_search.placeholder">Αναζήτηση ρημάτων</string>
    <string name="i18n.app.conjugate.verbs_search.title">Κλίση ρημάτων</string>
    <string name="i18n.app.download.menu_option.conjugate_description">Προσθήκη νέων δεδομένων στο Scribe Conjugate.</string>
    <string name="i18n.app.download.menu_option.conjugate_download_data">Λήψη δεδομένων ρημάτων</string>
    <string name="i18n.app.download.menu_option.conjugate_download_data_start">Κατεβάστε δεδομένα για να ξεκινήσετε την κλίση!</string>
    <string name="i18n.app.download.menu_option.conjugate_title">Δεδομένα ρημάτων</string>
    <string name="i18n.app.download.menu_option.scribe_description">Προσθήκη νέων δεδομένων στα πληκτρολόγια Scribe.</string>
    <string name="i18n.app.download.menu_option.scribe_download_data">Λήψη δεδομένων πληκτρολογίου</string>
    <string name="i18n.app.download.menu_option.scribe_title">Δεδομένα γλώσσας</string>
    <string name="i18n.app.download.menu_ui.download_data.all_languages">Όλες οι γλώσσες</string>
    <string name="i18n.app.download.menu_ui.download_data.downloading">Γίνεται λήψη</string>
    <string name="i18n.app.download.menu_ui.download_data.title">Επιλογή δεδομένων για λήψη</string>
    <string name="i18n.app.download.menu_ui.download_data.up_to_date">Ενημερωμένο</string>
    <string name="i18n.app.download.menu_ui.download_data.update">Ενημέρωση</string>
    <string name="i18n.app.download.menu_ui.no_keyboards_installed">Αυτή τη στιγμή δεν έχετε εγκατεστημένο κανένα πληκτρολόγιο Scribe. Παρακαλούμε πατήστε το κουμπί Εγκατάσταση πληκτρολογίων παρακάτω για να εγκαταστήσετε ένα πληκτρολόγιο Scribe και μετά επιστρέψτε για να κατεβάσετε τα απαραίτητα δεδομένα.</string>
    <string name="i18n.app.download.menu_ui.translation_source_tooltip.change_language">Αλλαγή γλώσσας</string>
    <string name="i18n.app.download.menu_ui.translation_source_tooltip.download_warning">Τα δεδομένα που θα κατεβάσετε θα σας επιτρέψουν να μεταφράζετε από {source_language} σε {target_language}. Θέλετε να αλλάξετε τη γλώσσα από την οποία θα μεταφράζετε;</string>
    <string name="i18n.app.download.menu_ui.translation_source_tooltip.use_source_language">Χρήση {source_language}</string>
    <string name="i18n.app.download.menu_ui.update_data">Ενημέρωση δεδομένων</string>
    <string name="i18n.app.download.menu_ui.update_data.check_new">Έλεγχος για νέα δεδομένα</string>
    <string name="i18n.app.download.menu_ui.update_data.regular_update">Τακτική ενημέρωση δεδομένων</string>
    <string name="i18n.app.installation.app_hint_tooltip">Ακολουθήστε τις παρακάτω οδηγίες για να εγκαταστήσετε πληκτρολόγια Scribe στη συσκευή σας.</string>
    <string name="i18n.app.installation.button_quick_tutorial">Γρήγορο μάθημα</string>
    <string name="i18n.app.installation.keyboard.keyboard_settings">Άνοιγμα ρυθμίσεων πληκτρολογίου</string>
    <string name="i18n.app.installation.keyboard.keyboards_bold">Πληκτρολόγια</string>
    <string name="i18n.app.installation.keyboard.scribe_settings">Άνοιγμα ρυθμίσεων Scribe</string>
    <string name="i18n.app.installation.keyboard.text_1">Επιλέξτε</string>
    <string name="i18n.app.installation.keyboard.text_2">Ενεργοποιήστε τα πληκτρολόγια που θέλετε να χρησιμοποιήσετε</string>
    <string name="i18n.app.installation.keyboard.text_3">Όταν πληκτρολογείτε, πατήστε</string>
    <string name="i18n.app.installation.keyboard.text_4">για να επιλέξετε πληκτρολόγια</string>
    <string name="i18n.app.installation.keyboard.title">Εγκατάσταση πληκτρολογίου</string>
    <string name="i18n.app.installation.title">Εγκατάσταση</string>
    <string name="i18n.app.settings.app_hint_tooltip">Οι ρυθμίσεις για την εφαρμογή και τα εγκατεστημένα πληκτρολόγια γλώσσας βρίσκονται εδώ.</string>
    <string name="i18n.app.settings.button_install_keyboards">Εγκατάσταση πληκτρολογίων</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.functionality.annotate_suggestions">Σήμανση προτάσεων/συμπληρώσεων</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.functionality.annotate_suggestions_description">Υπογράμμιση προτάσεων και συμπληρώσεων για εμφάνιση του γένους τους καθώς πληκτρολογείτε.</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.functionality.auto_suggest_emoji">Αυτόματη πρόταση emoji</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.functionality.auto_suggest_emoji_description">Ενεργοποίηση προτάσεων και συμπληρώσεων emoji για πιο εκφραστική πληκτρολόγηση.</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.functionality.default_emoji_tone">Προεπιλεγμένος τόνος δέρματος emoji</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.functionality.default_emoji_tone.caption">Τόνος δέρματος προς χρήση</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.functionality.default_emoji_tone_description">Ορίστε έναν προεπιλεγμένο τόνο δέρματος για αυτόματες προτάσεις και συμπληρώσεις emoji.</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.functionality.delete_word_by_word">Διαγραφή λέξη προς λέξη με παρατεταμένο πάτημα</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.functionality.delete_word_by_word_description">Διαγραφή κειμένου λέξη προς λέξη όταν το πλήκτρο διαγραφής πατηθεί παρατεταμένα.</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.functionality.double_space_period">Τελεία με διπλό κενό</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.functionality.double_space_period_description">Αυτόματη εισαγωγή τελείας όταν το πλήκτρο διαστήματος πατηθεί δύο φορές.</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.functionality.hold_for_alt_chars">Κράτημα για εναλλακτικούς χαρακτήρες</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.functionality.hold_for_alt_chars_description">Επιλογή εναλλακτικών χαρακτήρων κρατώντας πατημένα πλήκτρα και σύροντας στον επιθυμητό χαρακτήρα.</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.functionality.popup_on_keypress">Εμφάνιση αναδυόμενου στο πάτημα πλήκτρων</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.functionality.popup_on_keypress_description">Εμφάνιση αναδυόμενου παραθύρου πλήκτρων καθώς πατιούνται.</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.functionality.punctuation_spacing">Διαγραφή διαστημάτων στίξης</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.functionality.punctuation_spacing_description">Αφαίρεση πλεοναζόντων διαστημάτων πριν από σημεία στίξης.</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.functionality.title">Λειτουργικότητα</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.keypress_sound">Ήχος στο πάτημα πλήκτρου</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.keypress_sound_description">Αναπαραγωγή ήχου από τη συσκευή όταν πατιούνται τα πλήκτρα.</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.keypress_vibration">Δόνηση στο πάτημα πλήκτρου</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.keypress_vibration_description">Δόνηση της συσκευής όταν πατιούνται τα πλήκτρα.</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.layout.default_currency">Προεπιλεγμένο σύμβολο νομίσματος</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.layout.default_currency.caption">Σύμβολο για τα αριθμητικά πλήκτρα</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.layout.default_currency_description">Επιλέξτε ποιο σύμβολο νομίσματος εμφανίζεται στα αριθμητικά πλήκτρα.</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.layout.default_layout">Προεπιλεγμένο πληκτρολόγιο</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.layout.default_layout.caption">Διάταξη προς χρήση</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.layout.default_layout_description">Επιλέξτε μια διάταξη πληκτρολογίου που ταιριάζει στην προτίμηση πληκτρολόγησης και τις γλωσσικές ανάγκες σας.</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.layout.disable_accent_characters">Απενεργοποίηση τονισμένων χαρακτήρων</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.layout.disable_accent_characters_description">Αφαίρεση πλήκτρων τονισμένων γραμμάτων στην κύρια διάταξη πληκτρολογίου.</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.layout.period_and_comma">Τελεία και κόμμα στο ΑΒΓ</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.layout.period_and_comma_description">Συμπερίληψη πλήκτρων τελείας και κόμματος στο κύριο πληκτρολόγιο για άνετη πληκτρολόγηση.</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.layout.title">Διάταξη</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.title">Επιλογή εγκατεστημένου πληκτρολογίου</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.translation.change_source_tooltip.download_warning">Αλλάξατε τη γλώσσα πηγής μετάφρασης. Θέλετε να κατεβάσετε νέα δεδομένα ώστε να μπορείτε να μεταφράζετε από {source_language};</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.translation.change_source_tooltip.keep_source_language">Διατήρηση {source_language}</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.translation.select_source">Επιλογή γλώσσας</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.translation.select_source.caption">Ποια είναι η γλώσσα πηγής</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.translation.select_source.title">Γλώσσα μετάφρασης</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.translation.select_source_description">Αλλαγή της γλώσσας από την οποία γίνεται η μετάφραση.</string>
    <string name="i18n.app.settings.keyboard.translation.title">Γλώσσα πηγής μετάφρασης</string>
    <string name="i18n.app.settings.menu.app_color_mode">Σκοτεινή λειτουργία</string>
    <string name="i18n.app.settings.menu.app_color_mode_description">Αλλαγή της εμφάνισης της εφαρμογής σε σκοτεινή λειτουργία.</string>
    <string name="i18n.app.settings.menu.app_language">Γλώσσα εφαρμογής</string>
    <string name="i18n.app.settings.menu.app_language.caption">Επιλογή γλώσσας για τα κείμενα της εφαρμογής</string>
    <string name="i18n.app.settings.menu.app_language.one_device_language_warning.message">Έχετε μόνο μία γλώσσα εγκατεστημένη στη συσκευή σας. Παρακαλούμε εγκαταστήστε περισσότερες γλώσσες στις Ρυθμίσεις και στη συνέχεια μπορείτε να επιλέξετε διαφορετικές τοπικές ρυθμίσεις του Scribe.</string>
    <string name="i18n.app.settings.menu.app_language.one_device_language_warning.title">Μόνο μία γλώσσα συσκευής</string>
    <string name="i18n.app.settings.menu.app_language_description">Αλλαγή της γλώσσας στην οποία εμφανίζεται η εφαρμογή Scribe.</string>
    <string name="i18n.app.settings.menu.high_color_contrast">Υψηλή αντίθεση χρωμάτων</string>
    <string name="i18n.app.settings.menu.high_color_contrast_description">Αύξηση της αντίθεσης χρωμάτων για βελτιωμένη προσβασιμότητα και πιο καθαρή εμπειρία προβολής.</string>
    <string name="i18n.app.settings.menu.increase_text_size">Αύξηση μεγέθους κειμένου</string>
    <string name="i18n.app.settings.menu.increase_text_size_description">Αύξηση του μεγέθους των κειμένων μενού για καλύτερη αναγνωσιμότητα.</string>
    <string name="i18n.app.settings.menu.title">Ρυθμίσεις εφαρμογής</string>
    <string name="i18n.app.settings.title">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="i18n.app.settings.translation">Μετάφραση</string>
</resources>
